{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103463",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이태원블루스"
    },
    "text": "「梨泰院ブルース\\n\nソウル龍山区梨泰院洞119-28地下1階\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、17:00~06:00、年中無休、60席/ 部屋:部屋なし、梨泰院屋台グルメ「梨泰院ブルース」。 ここは梨泰院屋台の美味しい店で有名なところだ。 また梨泰院ハンティング酒場としても有名なところだとも言われている。 ここは屋台というよりは、韓国風パブのような可愛らしくビンテージなインテリアが目立つところだ。 ここの人気メニューは海鮮の盛り合わせである。 美味しいおつまみと梨泰院で焼酎を飲みたいなら、「梨泰院ブルース」に立ち寄ってみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "この屋台の名前は何ですか？",
            "answer": "梨泰院ブルースです。"
        },
        {
            "question": "梨泰院ブルースはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "海鮮の盛り合わせが人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "17時から06時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "梨泰院ブルースは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "店内の席数は何席ありますか？",
            "answer": "60席あります。"
        },
        {
            "question": "梨泰院ブルースの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "可愛らしくビンテージなインテリアが目立つ韓国風パブのような雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "梨泰院ブルースは梨泰院屋台グルメとして有名なお店ですか？",
            "answer": "はい、梨泰院屋台の美味しい店として知られています。"
        },
        {
            "question": "梨泰院ブルースは梨泰院ハンティング酒場としても有名ですか？",
            "answer": "はい、梨泰院ハンティング酒場としても有名です。"
        },
        {
            "question": "梨泰院ブルースでは焼酎が飲めますか？",
            "answer": "はい、美味しいおつまみと一緒に梨泰院で焼酎を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "梨泰院ブルースの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル龍山区梨泰院洞119-28地下1階にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 297
    }
}